班傻鳩可唔可以唔好再用曲線標題呃鳩人入去？

成班係度玩膠玩曲線
標題講到聽日唔洗再出唔洗再反抗
跟著入到去內容又想呃正評
完全唔知有咩意義
d人唔禁入去又以為咁多人真係唔上街
一陣比人cap圖作文又搞到人地以為原來咁多人支持聽日唔上街

好心班友啦一鬆懈少少就咁

仲要好多都上熱門

聽日一定要多人
咪撚玩膠玩出禍